點解咁少人去美國東岸

旅遊台間中都有人問加州, Las Vegas
反而New York, Boston, DC就好少post
點解

因為成個東岸都好撚悶，除左Florida

成個東岸? 點解?

因為
from the east side of America where we desensitize by hysteria

成日覺得東岸好政治 工幹做嘢先會去東岸

旅遊西岸應該多嘢玩d 之前東岸都係去 佛羅里達個迪士尼

可能好多人咁諗

東岸只係去過Miami, Niagara Falls, New York, Boston
我覺得東岸比較貴
普通hostel都貴過西岸20-30%
同埋西岸多d出名既國家公園

係咩
以為LA/SF酒店好貴

因為遠？
香港出發同南美差唔多遠，入北極圈可能仲近

New York 出名睇高樓大廈大都會
喺香港仲睇唔夠咩
同埋去到個地鐵同市容垃圾到呢
條街一落完雨一定路邊有積水臭到核爆

東岸睇歷史文化有排都追唔上歐洲
自然風光又無乜
加上無啦啦又要去申請簽證俾人審一大輪
與其問點解少人去美國東岸
倒不如問下點解要特登去

你啱
美國觀光價值真係唔高